衝擊佔領立法會有多重意義；依加就講成功失敗言之尚早

係隔離post既回覆，太長同仲有野想講所以自己開post
全港一定有好多人唔同意琴晚衝擊
但係衝擊立會有不同意義

第一破除民意迷思，係咪全部野都要挾大量民意先做得?民意係重要，但民意係咪最高原則，第一標準?
從來有民意既野只係令你進行得順利一D，同對錯冇必然關係。民意或主流觀點亦唔一定岩。民意亦都係非常容易搖擺，講真咁衝擊性既行動，大部分人睇到咁既畫面，一定係情感行先立刻反對，人都係喜歡穩定同秩序。愈理性既人當然愈快可以脫離情感行先，諗下咁做既後果，衡量得失，先判斷應唔應該對錯。其他人都需要時間去消化事情，尤其琴晚普通人先睇完直播，今日又有好多新既報道、資訊，俾D時間，立刻判斷成功失敗係無意義。但係今日及之後既文宣仍係必不可少，不過我認為既方向同連登仔既諗法唔同。係個藍絲FB見到話"既然深信做的合理合法，何須覆天蓋地的用放大鏡去找微善"，我非常同意我地深信自己冇錯，唔需要放大微善。因此我地唔應該再只係宣傳咩攞野飲會放低錢、保護文物，應該曉以大義。

第二國際社會睇到今次香港人真係玩真，以往香港既運動只係被人覺得冇決心，只係做show，但今次唔係。你睇下美國政府幾多人立刻出聲支持，其他國家外媒都有支持。國際社會若果睇唔撚到你有幾大決心，佢地做乜要出手幫你。各大國係香港都有不少利益，佢地同中共合作又得，幫香港人又得，我地要佢地選擇幫香港，就要俾到理由，唔係一句逃犯條例都會捉外國人就足夠。國際社會希望睇到決心、guts、血性。為自由、人權、民主都係錦上添花，增強佢地出手既正當性。

第三俾中共睇到香港人既決心，根本中共同港共政府平時睇死香港人做唔出大事又冇耐心長期抗爭，唔敢攬炒，又或者有人想攬炒既時候，唔洗中共出手，香港內部自然有力量維穩，所以先諗住第一波強硬破你銳氣，等你自己潰敗。見你仲頂得順就轉策略龜縮冷處理，等你香港人善忘，收手搵食，點知你今次愈打愈勇，顯示到大規模唔怕攬炒。中共最緊要有得賺錢走資，當你真係有決心真係有壓力俾到，佢先會正視你，諗妥協。

第四，真係冇退路，呢樣係陳雲講既，連登仔唔鐘意聽我都要講。今次公民抗爭同以前既唔同，規模同持續時間都不可比。中共睇左咁耐，佢會點諗?中共心諗幹你娘，我廿年來不斷換血、維穩、收買、俾你賺錢，居然完全冇用?仲要有成3分1香港人出黎反抗我，落我面?今次係赤裸裸顯示中共收返香港廿年黎統戰管治皆無寸進(連00後呢D連受蝗國娛樂同軟文化洗禮既都統戰唔到)，顯示一國兩制既失效無能，仲要連帶輸埋台灣戰線。中共點會放過你。100萬冇用，200萬都冇用，再唔做野，過左道氣，香港真係永冇返身，因為中共會再加速換血、加強對香港人既壓逼、剝削、分化，等你冇辦法再有能力做任何反抗，以後既71可能遊行都冇。

最後一句，咪撚同我講成功定失敗
成功同失敗從來都唔係由當代人判斷，歷史自然會決定

自推

唔支持永遠都搵到理由

支持信念 今日為香港民主踏出新一步

多謝幫推
自知too long didnt read

自推
希望有人睇下

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀！

推

多謝幫推

講得啱，有民意支持係好，但唔駛太過重視民意。唔好比所謂嘅主流民意所影響，我地只要成功，民意自然會支持。
只要知道自己行緊正道，理直氣壯，忠於自己嘅信念就得。

Now or never

無錯

事實根本外國好多都企出黎支持今次事件
出面成堆post散播失敗主義做乜鳩？

不論係和理非遊行定激進行動完左之後一刻開始
都會有大量五毛上水散播失敗主義

只要無傷害自己/他人身體嘅前題下，我係絕對地支持

好同意如果今次失敗，香港係一定快速被中國換血

嚟緊呢幾日大家唔好傷心失望覺得唔知點算，休息一下，呢幾日太多資訊啦

放心仲有有好多人會幫手打好個民意戰

總之，大家小心保重

大家唔好咁易畀三毛影響
信念要堅定